有冇手足反馮盈盈

唔出聲講野 都唔會反既

me

冇呀屌你老母蓋狗

我反轉佢黎屌

冇

屌到佢反皮

我屌佢個閪

@朴A0

咁撚正都反
冇人性

瀨屎狗!!!!!!!!
反我條女

佢笑你A0處男

最衰我受呀
好想有機會俾港女恥笑

識得果一次黑絲

深水埗YOYO>>>>>>>>馮盈盈

都幾正喎反咩

a0係慘啲 去邊都比人笑

真心馮盈盈垃圾

有冇睇j2個後生仔傾下計佢同麥明詩講啲野又淫又賤好有連登feel

我反，屌到佢反皮

貼地港姐
點會反

你5毛

蓋精有冇睇？

靚湯>鷹鷹